\thispagestyle{plain}
\index[in]{In die Sonne, die Ferne, hinaus}

\beginsong{In die Sonne, die Ferne, hinaus}[]
\beginverse
1. In die \chord{E}Sonne, die \chord{H^7}Ferne, hi\chord{E}naus. Lasst die Sorgen, den \chord{H^7}Alltag zu \chord{E}Haus'. \\
/: Von \chord{A}Bergen über grüne Auen \chord{E}lohnt es \\
\ \ \ \ sich zu schauen \chord{H^7}in die weite \chord{E}Welt. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Kommt der \chord{E}Frühling zu \chord{H^7}uns in das \chord{E}Land, \\
nimm das Ränzel, die \chord{H^7}Klampfe zur \chord{E}Hand. \\
/: Durch \chord{A}fremde Lande wollen fahren \chord{E}junge, \\
\ \ \ \ frohe Scharen \chord{H^7}in die weite \chord{E}Welt. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Wenn das \chord{E}Feuer die \chord{H^7}Nacht weit er\chord{E}hellt, \\
und wir stehen zu\chord{H^7}sammen ge\chord{E}sellt, \\
/: dann \chord{A}klingen uns're alten Lieder \\
\ \ \ \ \chord{E}von den Bergen wider \chord{H^7}in die weite \chord{E}Welt. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. Wenn auch \chord{E}Tod und Ver\chord{H^7}derben uns \chord{E}droh'n. wir hoffen wir \chord{H^7}kommen da\chord{E}von. \\
/: Denn wir \chord{A}lieben das Dasein auf Erden, \\
\ \ \ \ \chord{E}immer neues Werden \chord{H^7}in der weiten \chord{E}Welt. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Wilhelm Sell\\
4.Strophe: Kurt Hoppstädter, Nerother Wandervogel\\
FA: 122 FU: Nr. 29 GB: 144 LB: 208 MO: 103 TS: 350
\end{angaben}
